【膠登音樂台】《渴望成為特首的女人》（原曲：《容易受傷的女人》

【膠登音樂台】《渴望成為特首的女人》（原曲：《容易受傷的女人》，王菲；主唱：筱K）

林鄭笑了罪更深 望與北京多麼接近
西九方案被搖撼 矛盾也更深
曾話引退無句真 為了選舉終身抱憾
多少欺騙及疑問 思歪的再生

＊寧願犯禁 佢卻其實屬於
渴望成為特首的女人
返去英國 不要望來望去
請擠熄 那顆心

常愚弄我 舔共情同熱戀
渴望成為特首的女人
中國人 玻璃心 請熱吻

林鄭騙你最噁心 扮與中央找到信任
西九充滿著疑問 笑話是緣份＊

胡亂建設最有心 讓故宮於西九靠近
各方知選戰已臨近 瞞騙有信心
林鄭野獸似的心 上帝說已找到信任
多少欺騙及疑問 思歪的再生